唔同意阻旅客就被話係三毛五毛⋯

咁大家對去機場既目的有唔同見解，

你係以癱瘓機場運作爲本，亦有人係為制造輿論為本，

昨天既行動各界都讚賞覺得成功，但唔代表相同既野係重覆就會爭取到更多籌碼⋯

你要多變先更容易令政府投降，反而重覆使用同一招就好快被破被反間⋯

今日已有大把鬼，再加上你地認為唔夠人就要阻旅客，你都要想吓你既手法高唔高明，其實尋日一吓已俾到訊息政府我既動員同能耐，往往係呢種震攝力先俾到政府壓力，而唔係死纏爛打圍堵阻旅客，只會又俾政府借口做野⋯

中共之所以壞事做盡依然有人支持，最主要係識得宣傳⋯我地本來係想得到外國支持你依家係反其道而行⋯

你以爲第日道歉有用嗎？你要切身想吓阻遊客既目的為何⋯已經唔係讓機場癱瘓，係直接同遊客結怨，呢樣影響可以好深遠的⋯你永遠唔知你阻到既人有幾大影響力，唔好期望人地會諒解同接受你既道歉⋯

真心諫言

不能同意更多

經常有班人係盲目鳩做